是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

好正

6點先黎食下午茶

你走啦，我唔想搞大佢

好好好好食

終於係人食嘅野

自私食

羊b rich

儲咗三個月錢

截肢費